同班唔熟/唔同lvl既人social真係慘過食屎

大家係到吹水 搞gag, 得我一個勁緊張
個話題我又唔熟, 格硬開口插嘴 盞暴露我有幾無知
唯有硬擠個笑容 表示雖然我唔出聲 但其實享受緊呢個場合

師兄所言甚是